D後生仔就好撚反骨既，你而家即係直線叫人貼多D?

以前中學，
學校發現男廁有D仆街仔，洗完手用紙巾抹完手之後，
好鐘意將D濕紙巾拋上去廁所天花板，癡住

為數唔多，應該來來去去都係果幾條友，
之後學生會主席，係早會既時候，就公開同全校學生呼籲，
叫學生們唔好做呢D無公德心既行為

幾日過後，
拋濕紙巾上天花板已經成為全校既潮流
男廁女廁都有

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

反骨？定反叛？